# Тесты для рубежного работы № 01, Задание № 01

## Входные данные

Вещественные числа - x
Вещественные числа - eps

## Выходные данные

Вещественные числа (sum)
Вещественные числа (fx)
## Позитивные тесты

1. 01 - обычный тест
2. 02 - x отрицательный
3. 03 - x целое eps целое
4. 04 - x вещественное


## Негативные тесты

1. 01 - неправильно ввод x
2. 02 - неправильно ввод eps
3. 03 - eps отрицательный